笑死人咩，撐警大行動變成打警察

何生，管下你班狗先啦，而家失控咬錯人
班差佬多得你唔少，明明又話撐我，而家又搞到又多嘢做，仲要俾人衝擊，睇清楚人哋係咪真係撐你啦，你俾人擺上台呀傻仔

現場嘅兄弟，安全要緊，有咩事走咗先，聽日我哋一齊反擊

警察辛苦了

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

班廢老愈唔識思考，行動愈激進
對我地黎講係好事

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

何咩生
何狗，唔該管下你班狗啦，柒頭

push

呢條人渣一定同佢計

撐警變襲警

Push

去買件藍衫先

同朋友講一齊出去 我藍衫 佢黑
佢捨身比廢老打 我影低
又唔撚肯

共匪最叻群眾鬥群衆，變咗打警犬

警告你班撚樣，千祈唔好着件藍色衫去打差佬

呢班友係撐警定反警㗎屌佢老母

撐警？

不是暴徒是什麼？
支持警察捉拿暴徒

打9警察
之後講警察加油

文革正式啟動

佢地要搞多幾次撐警集會

暴民

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

d廢佬係咁圍撚住仲煩撚過唱聖詩 你又唔對得佢點

佢地一定黃尸暴徒！！
竟然夠膽暴動！！
支持香港警察嚴正執法！！

班撐警暴民打住愛國旗號打人非禮打警察，我地作為良好公民係咪應該為市民警察討回公道？

係，起碼人哋都講道理，一陣叫佢冷靜佢仲問你係咪中國人

就算佢真係衝擊你唔好講唔打得佢 連押低或者推佢都唔敢啦 轉頭有d咩病痛年齡又大一個唔覺意死撚左就麻鳩煩

拉攏佢地未必得
但係可以分化佢地
黃尸暴徒一定要嚴懲

阿伯眼力唔好，Banner 睇錯以為係打警大行動

笑死 撐警定打警大會呀

我地負責係側邊煽風點火，等佢地狗咬狗

藍絲仲衰過黃絲 肯定係外國勢力收錢搞亂香港

睇住班廢老打差佬我真係笑出聲
仲好意思大大聲話撐警察
係呀撐呀 用拳頭用遮撐呀

警犬: 又話撐我地真係多得你地唔少
我仲要保護返對家d人
黃旗真係幫到你地盡啦
以為今日可以開心下 屌你老母

出左黎先，之後先分啦屌你地，鍵盤戰士

不如巴打自己黑衫 佢藍
可能會肯

笑死人係唔係突出啲上報可以收多啲錢

點解唔射布袋彈?

比班警察睇清楚 撐佢嗰啲係啲咩人 佢地水平之低根本無極限

打差佬仲狼死過612衝立法會
下次組隊搏大霧打差佬

啲狗自討苦吃 搵呢班垃圾撐預咗

底撚死啦屌 狗打狗打撚死哂咪好

屌 啲死廢老今日好多都係發加啲乜撚野俾60定120蚊嗰啲自助餐圍，之後俾人一車車送過去集會，仲話到時記住嗰兩票投俾邊兩個
正一仆街嚟！

推

支持警方執法，成立警察獨立調查委員會

有無片

律師
醫生
記者
盲人
社工
基督徒

唔通林鄭下一個weconnect 對象係黑警.........

不過黑警真係不了

長輩圖

打者愛也你識條撚咩

又為主子添煩添亂

咪咁天真啦, 班警犬拎緊光環咋

真係今日呢個集會好有會
大量分化素材
成班低質廢老

真係要搵霞姐傾傾佢

麻煩大家支持警察!! 反對撐警暴民

相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講

傻閪﹐撐警變打警

完美示範咩叫真正暴力

黑警仲唔會還手
爽撚到

支持警方嚴正執法，拘散暴徒

推到班廢老仆街

又打人又撞人 呀sir今次做咩唔拉d廢老出黎四五個亂棍打再拉佢襲警

撐警變襲警笑到仆街

廢老真係廢老

p

支持分化

你條三毛收皮啦

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

mon post的阿sir們

睇下邊個先係真暴徒啦

反送中示威者頂多就圍下警總，拆下招牌，掟下雞蛋，可能有少少碰撞，你成身有pad怕乜呀，小事啦，你頂多企下辛苦下唔夠訓姐

就算我地係反對警察都未去到呢個地步啦，都係想有返個裁決還你地同義士清白呀

所謂撐警粉絲，佢地分分鐘細個果陣文革打死過唔少人，老師校長乜人都比佢地拉去打拉去殺，唔係以為佢地一起手會放過你下話

比呢班人得勢，連你地都拉去處決呀
話就話黑警，都係香港市民一部分呀
頂多有錯咪上法庭囉，都不至於死啦
唔想死就自己諗下應該點做啦

推爆

七一見

第二日出報紙 話班狗以怨報德

幫林卓廷欄住班暴徒嗰幾個又唔使屌嘅

快啲出布袋彈射鳩呢班真暴徒啦

陣間割席咪得

可能六七果時有份叫打倒白皮豬,殺光黃皮狗㗎咩係黃皮狗?而家叫黑警果班囉

disgrace